有冇人覺得jimmy butler吹撚大左？

見到班熱狗係咁吹就想笑

同意，仲要9成唔係熱狗黎

呢條友打一兩場好波吹到球王

講撚左

比狼同76人trade黎trade去
作為球員有冇問題自己諗

精神意志無吹大啦 帶撚住3個新秀 兩個主力傷
贏到兩場 係威wo

廢就廢拉

係，無咗佢之後狼入唔到po，76一輪收皮都係佢問題

Respect la

咁占屎仲廢啦 咁既陣都輸兩場

有道理

理撚得你
總冠同fmvp已袋
Jb跪係度幫佢含下撚先

又唔好咁講, 雖然真係好想湖Game5赢
就係JB搞禍
Heats入倒final, 100%靠JB

有冇必要用果種手段令球隊更worse值得思考囉

講真
正正經經上場輸左佢今場唔洗咁肉酸啦
阻撚住拎冠

咁不如叫KAT直接去做streamer，圍巾直接入老人院算啦咁

大佬 佢公開屌尻隊友係咪路先
更衣室解決係基本啦 借傳媒屌隊友發洩不滿同kyrie有乜分別

on9仔
silver想比邊個就比邊個啦
關實力撚事咩仲以為自己好識波

你最撚睇透世事啦
Allin湖人發撚左達未呀咁

Terrence Ross：若湖人取勝，勒布朗是不是歷史最佳？

今日，湖人對陣熱火的總決賽G6的比賽目前正在進行中。半場戰罷，湖人以64-36暫時領先。

半場比賽，湖人前鋒勒布朗-詹姆斯出場20分鐘，8投5中，半場砍下11分9籃板6助攻1搶斷，個人出場正負值達+26（全隊最高，與卡魯索並列第一）。

魔術後衛特倫斯-羅斯更新推特稱贊了詹姆斯的表現，他寫道：「如果湖人今晚取勝，這能否讓勒布朗成為歷史最佳？」

贊成呀 香港正正經經接受中共咪幾好
係要喺度搞爛香港搞到咁肉酸
阻撚住習帝

所以話你on9
以為我silver呀?

叻喇叻喇

推